[英雄聯盟] LOL 賽事討論區 #20 U say Pawn i give you Porn

AFSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

In afs we trust!!!!!

一開post就殺too

ssg

下年努力啦

隻薯格又發育唔到

2:2

保排陣前期領先

精神場場都食到預示者

辣殺

佢今日真係上晒電先黎比賽

但係被保嗰個

岩岩果場你都係咁講

玩kha但做唔到事好慘

幾時有3盾陣

珍娜 + lulu , 點殺隻ad

仲有招大走佬 , ssg 薯格根本埋唔到 , 仲要咁瘦

afs 好難輸 , 真心

打緊個個patch魔器nerf咗？

呢場唔同 , lulu + 珍娜

未

16分鐘個盾厚到

marin 個閃

屌 , 馬榮唔好再亂送

Marin marin
spirit spirit

係 , 有埋招大同珍娜大 , 點殺

屌一打完就出事

換左條火龍
worth

有冇人覺得kk係bang嘅弱化版
ruler係deft嘅弱化版

換龍佢死唔死都換到 , 問題係佢唔應該閃番入塔

我覺得幾正路 閃返入培

多謝你

kuro緊急剎車

5050我諗marin係想換個頭

kuro 差幾秒就到 , 唔入番塔我覺得機會大d

不過算啦 , 冇得講 , 可能我咁諗都係錯

好想睇後期ad個盾

屌 , 無啦啦又肥番

安掌門進化R

你講野就係錯

冇架啦 , 雙魔器 , lulu , 珍娜

點都係afs 大優勢

依家已經有半條血

marin

馬連

老了

marin即死

薯格要肥起啦

一個頭換一座塔 , 馬榮死多兩次可以gg

不如唔好講野

我真係dllm

換左中塔呀 , 死多兩次都抵

想睇5場
藍神

屌 , 玩到ad 衝第一都唔驚

ambition 呢個camp

屌 , afs 唔好再派膠啦

唉

可以等睇game 5

kk 又做咩撚呀 , lulu 冇大仲行咁前

Xayah輸出好似都唔夠
仲要第一個死

Ad 再多盾都係要死

輸左啦afs

隻薯格發育唔到 (宅藍,2017)

藍哥 : 一陣一定 3:2

afs今次冇得輸啦

Marin 唔上坦 無前排

都係平經濟je , 都係afs 有利d

非洲隊係咪專門打滿5場

我求下你 幫幫忙 靜下 你講完食埋巴龍呀仆街

又係到控制比賽

感覺kk揀第二隻ad e.g.圖奇 就已經贏左

KT 打果日比500蚊你你唔好出現可以嗎

讓二追三

應該揀狗仔 , 根本唔需要剎雅招大保命

輸出最大化最好

好撚燈痴撚線😂😂🤦🏻‍♀️

啱啦 你同佢講 我都唔想搞大佢

搶炮娘呀嘛 ad黎講真係覺得最勁係佢

真係唔應該放薯格出黎

燈到ssg3路撚狗

出番ambition就贏

唉 屌你老母唔撚睇

........

多謝藍哥令我地睇滿五場

屌你老母宅藍 求下你咪撚再燈啦

真係打足五場

藍拎神真係癲撚到 今次又點改

笑死，藍哥對有遊戲有另一番睇法。

對面拎cho 後期
拎kha counter.你前中期
Lulu無用

唉真係屌你老母

3:2 , 俾d 掌聲

今次再唔中裸跑中環

成功阻止lulu jg 100% win rate

睇左一陣，點解用lulu打野

同棄jg有乜分別

藍神最後個場值samsung粉好無

藍哥幫全世界謀福祉

Haru一收番埋就贏

係馬榮無啦啦派膠俾隻薯格肥番

做

近排咁多打足5場 讓2追3既
Btw 馬雲呢幾場真係比cuvee完全壓制

做左cdrom咁耐 想嚟拜下燈神

隻薯格發育唔到
afs今次冇得輸啦
d 經濟贏咁多
wa lulu 同珍娜補
我屌

想玩雙盾雙魔器
其實係ok既
但揀錯ad

呢兩隊邊隊贏都過唔到我大KT

下一個post標題不如叫藍神登基 燈神 癡撚線

前期廢 , 後期雙魔器投資隻ad , 不過隻ad 唔夠力 , 揀錯英

曹格一啖食左lulu

燈到痴撚左線

唔得啦 笑死我

邊隊3

SSG

加油kuro~
加油marin~

燈神afs贏左做kt粉ok?

afs真係輸自己on9

真係
揀老鼠, 口水佬會更好

我唔係邊隊fans , 只係理性分析

真係揀老鼠/狗好過啦

拜下神先
求下你星期六唔好出現
我想kt 打世界賽呀大佬

kt 都係唔好入世界賽好會d

但係你好燈

其實用剎雅都ok 既

但中段馬榮派太多膠肥番薯格就冇得打

又唔係咁講
第一場cuvee都比人當狗撚
marin係今場太柒啫

又唔見第三場ad唔夠力

真心 , lms 我燈唔燈都係咁 , 但估唔到lck 都係咁

仲話第一上路

話ssg 3:0

一開波afs lead 2:0

改口話afs 3:0

即刻追到2-1

再改口話3-1

即刻追到2-2

仲未計話咩上野穿

對面肥左隻大坦 , 狗仔會夠力d

不過你都岩既 , 90%選手問題

想跟藍哥去澳門搵食

咁一開波隻薯格唔係穿左咩

真係唔夠十分鍾無啦啦afs 派膠俾佢肥番

藍哥令我諗起之前世界盃高登有個燈神，買親咩都係開對家

其實唔明點解要pick xiyah
有保保陣點解唔pick kogmaw jinx twitch呢類後期強力一打五ad?

無位移點搶龍?

收聲啦 屌你老母

但老鼠狗仔起手綠跳好易爆線

唔明點解要咁執著綠跳起手

個玩法係ok , 但唔穩

我晨早都話打夠5場

但係呢幾場睇落幾work
十分鐘janna已經贏隻rakan大半件裝

唔好成日借d 意 , 你燈個d 都未出聲

是撚但啦咪又係KT贏
(應該）

藍神一日未出聲 我一日都唔會信你

我諗起碼要對kt 都出到先叫work

如果ssg 嬴 , 九成kt 出國

kt前期勁到咁
prilla都出唔到啦

之前SSG輸比SKT之後皇冠哥單排苦練路CN中路 唔知有冇機會睇到

強帖留名

我都想kt出國

仆街 又燈
ssg 唔好贏呀大佬

最衰個視角冇得望實下路 , 好想睇下出綠跳係咪真係對到線 , 換血個d 差幾遠

燈神

唉點撚算

仆你個臭街

pick 嘉文

過左唔好提啦

3:2冇走雞

LETS GO AFS

spirit：我的秘密武器可不止璐璐打野
spirit：我的秘密武器可不止璐璐打野
spirit：我的秘密武器可不止璐璐打野
spirit：我的秘密武器可不止璐璐打野
spirit：我的秘密武器可不止璐璐打野

你個仆街燈我KT

理性d ok ?

kt 點會輸ssg

galio trist...

終於識pick 狗仔 , lulu

2邊都打算玩4保人鬥保ad?

又黎料

狗仔勁好多wo

狗仔lulu

冇咗karma janna了

又補飛...

jg 唔pick 酒桶

4場都ban藍寶 有冇咁驚

有球女 , 仲正

cuvee會唔會又柯尿呢

四保一都幾驚藍寶 , 佢招大太煩 , 馬榮又玩得勁

藍哥唔好燈

非洲個bp真係好撚勁 , 有三隻佢揀撚左你都唔知佢打咩位

上路應該爆左

屌 , 兩邊咁既陣

即係頭廿分鍾都唔知出咩大事

後期大家保ad , 狗仔vs 炮娘

係,搞到ssg 仲要ban janna

Afs bp 唔掂喎
已經冇招
前三pick露晒要打咩陣 ssg 已經可以拎加鎖晒佢地嘅角色
球女都係意料中嘅pick
最後afs 要拎隻troll king出黎

如果唔ban 仲癲..
三盾陣

冇計 , 呢場pick 完lulu 唔走sup , 下路會爆線

ad 唔肥可以收皮

大家都係中路+sup 保ad
jg 切後排

今場狗仔唔出跳錢

我覺得J4個pick幾差

唔好燈我大非洲隊阿

今場又唔出綠跳

其實點解first pick j4?

但當大家平經濟四十分鍾先開波

狗仔勁過炮娘 , 最重要係球女有大控 , ssg 呢邊得吶兒招大 , 難打好多

唔想博掛 , 呢場ad 爆線 , 15分鍾 ff

留名

都正路既佢個判斷

但係次次講完都出事

我不嬲都理性分析

galio都有大控

ssg 缺魔傷
去到大後期,ap 唔夠傷,ad 唔夠傷
特朗德也可以偷gnar galio 物防
ssg 都幾不利

你地燈夠afs未

又燈一次

呢波ssg 唔算太賺
比人換左個first blood
可惜唔係狗仔頭

同問 點解要first pick

佢招控唔夠即時 , 同埋要有閃先易中

galio 最勁係招大好易幫ad 捱到第一波傷害 , ad 出吸血第一波唔死 , 對面冇招團戰就好好打

狗仔咁需要保其實應該 ad 光盾dup heal

兩邊都冇咩賺 , 講真

驚卡瑪打線太勁掛 , 佢雷神點燃

Ssg咩事...打afs都打到第五場

本來afs贏架啦 多謝藍哥

點都無諗過lulu karma有機會出到場係呢個meta

第三場先換安掌門出黎

真 藍哥好波

SSG加油

呢個版本魔器未nerf

其實應該係走A怪玩起呢個套路 跟住Afs就開始玩

唔係兩隻英個盾nerf過黎咩

冇話出唔到既 , 一環影響一環

大坦meta , 即係變左好易去到中後期 , 即係要靠ad 打輸害 , 自然下路都會變

幫手燈到kt出世界賽

我覺得nerf 左都可以玩

25%攻速 , 對狗仔老鼠黎講太正

Marin係咁俾人斷recall

講定ssg出國就得架喇
btw如果kt出唔到國既話算唔算最大笑話?

收隊

屌你老尾afs

而家已經係

出唔到即場解散啦

佢地絕對有機會由組隊同解散都冇嬴過skt

打團正常都有閃嘅 同埋galio有突進技 配合gnar個aoe cc都唔可以睇小

Deft控制贏輸 靠佢

ssg隻中路比faker打到喊就知佢唔夠抗壓啦
留返比kt afs啦

cuvee 扣閃?

咁當然睇時機 , 因為galio 出大個幾秒係真空

真係睇下佢點接d 技

精神同Deft夠會自爆 冇得咁講

afs接埋算啦屌

marin 明知唔夠打都鳩兇

無啦啦輸4k , afs

話說我第一次見特朗德上路出榮耀

afs r.i.p

6k了

6k

都話ssg 會嬴

馬雲真係回晒塘,點解仲可以有人吹奏佢,除左個樣贏smeb之外smeb勁佢好多

afs啲塔

marin 一個0意義既tp
送埋上塔
ho ball ah ching

3:2 , 俾d 掌聲

馬榮可以諗定下年去邊隊了

我覺得smeb正啲

帶住精神條柒頭都贏到兩場收貨啦

88 Afs

一早出安掌門就贏咗啦

你咪話
精神都冇馬連咁troll

今年唯一阻到SKT拎世界賽冠軍得番LZ
KT真係算撚數啦 追2讓3

今場就靠晒你 求下你

如果前兩場換埋下路應該比afs3:0 好在教練今次有帶腦

點輸呀 , 7k 經濟

狗仔魔刃擴散弓 , 完全冇力

cuvee玩heimerdinger啦不如
成場推推推

唔撚係掛

Marin話唔排除有機會返skt

呢個comp出wit's end真係腦裝屎

想問下馬哥先選定後選

marin完全守唔到

呢家同果兩件好似差唔多級數,不過唔排除一返去又潛能爆發

笑撚死我 marin

先

好廢呀Marin

下唔

比人單殺

又未至於
untara太撚廢

未出曬 下路打KT先會打2場就崩潰啫

10k 了 , 唔洗打

好似睇緊銀牌場咁
點解marin會覺得自己交閃就殺到納兒

我屌你老母 第一場出安掌門贏鳩左9世 洗撚打到第5場咩

說個笑話 afs

pick a two-items comp vs a one/three-items comp

proceed to get rolled over on second item time

mind = blown

睇唔明特朗德係呢場有乜作用

求LINK

試下水溫姐

it's like you don't even want to try

youtube search lck live就有

仲要係先pick
你話後pick 用黎counter 我都gur d

連登有愛

SKT組緊後生仔隊呀
要年輕人既操作

唔係後pick先要屌咩 先pick咪比Cuvee counter

無言感激

Skt下路都要換一換,留返wolf做吉祥物就ok

說好的大後期呢

AFS

三路已爆 kogmaw仲未打得起

以為加里歐走上
卡瑪走中
先揀特朗德

我真心睇緊d乜

屌 , 三十分鍾完場

我都諗左好耐點解blind pick要屌

我靠你燈死KT

又燈

0 dragon/0 tower

安掌門=Blank

KT可以諗定點打SSG

第3場throw得靚

正式宣布今日MVP係藍哥

唉宅藍我真係屌9你

特朗德後pick嫁 根本係冇野pick先pick佢

咁樣反cup

結果30分鐘完左

又讓2追3

精神你喊乜春呀

諗定點樣令你老公唔troll仲好

Kogmaw傷害呢

咩話？輸3:2？

下星期KT

唔知marin明年仲打唔打

藍哥好野啊

不如藍哥燈埋其他比賽

等小弟賭錢有得賺下

Kuro好撚慘

哩場真係輸馬林

咪以為galio上所以先pick

又話有秘密武器 留到下年先用呀?

算啦 , 呢幾場唔係好關佢事

事後睇返ssg個bp
真係pick完karma之後就係睇住afs黎食

用黎大鳩人

幾時到kt 打

讓2追3

點解球女可以咁低輸出

係lck真係鬆懈小小都唔掂

佢本身已經係

叫mata睇住佢

唔係啦 afs第2輪有ban卡密兒

Marin 狀態大不如前

不如marin 返黎skt 啦

反正都玩到咁盡 , 可能j4打上 , 扑頭佬jg 仲好過

Spirit 頭2場已經打得幾好 呢幾場都唔係幾關佢事
第34場 就下路兩條友食撚左屎咁 第5場竟然係我MaRin 無用

屌佢老母 如果打KT仲唔第一場出安掌門 SSG後勤執柒左佢啦

都冇打過TEAM FIGHT
比人推塔GG

gnar 食住特朗德
勁都冇用

星期五1600 lpl edg vs rng爭冠軍(兩隊已入wc，只係贏者1st seed)

星期六1600 lck kt vs ssg 爭第三張

今日有人讚kk同Marin勁
我已經知道結果

haru=花生 ambition=blank you know what?

Rng點都拎個第一黎睇下,咪比垃圾異地雞做lpl第一

藍哥 好彩我撐SSG

出埋D on9裝
點打得贏

今場如果AFS pick 吶兒會唔會贏

samsung紅隊last pick gnar喎 ching...

Afs bp真係放棄晒 頭三pick露晒陣容
就算比你最後唔知係咪練過嘅特朗德上同lulu sup
Bp 已經掌握晒知道點打

uzi第一個冠軍黎喇

求問邊隻英counter gnar？

一早講左ssg 嬴架啦

留名ssg 打爆kt

犽宿 應該係

係得KR先會可以讓2追3

LMS,LPL,NA EU好多一輸就輸哂3局
唔會做到讓2追3

內戰三幻神唔係浪得虛名

傑西 , 犽宿

由s3打到而家1個冠軍都冇
lpl永遠比我廠長睇住黎食

Jax

at least 會贏到線
counter 到ngar 個幾隻都唔係一定counter 到

洲際拎到冠軍囉
但冇佢份

唔會
AFS吶兒係0%勝率

我相信廠長

馬叔叔吶兒好似冇贏過喎

安掌門要清理三星叛徒門戶啦

咁好似thundle好d？
上面三隻唔覺意雪球唔到已經輸陣

pawn子要入world同廠長父子團聚呀

cuvee隻gnar上次先比khan教訓過
可能會唔敢出

MARIN依然表情輕鬆
KURO同精神

想雷就雷

單挑賽冠軍都算嘅

大爺已經有冠軍戒指 , 根本冇所謂 , 最後一場派膠又如何

理撚得你 人工已袋

.

Q：請問教練接下來 HKA 將如何準備世界大賽？
Tabe：我已經約好所有 LPL 隊伍，尤其是 IG、RNG 來練習，因為我有很多朋友在那，見面可能先來個擁抱吧（笑）。希望 IG 9 月初資格賽順利獲勝，我們也跟他們兩隊瘋狂訓練，也很希望能夠有機會跟閃電狼對練，這樣進小組賽的機會會更高。
其實hka會唔會訓練完勁過fw?

kuro好慘

最後到底係kt復仇成功定係三星再次歷史重現

afs 先pick trundle
ssg 反手pick ngar counter
如果afs pick走ngar先或者就唔同講法啦

想問下而家AFS係收左皮冇得打worlds?

Uzi 無冕之王

雖然有多少意外 , 不過同我既劇本暫時都一樣

afs 嬴mvp , ssg 嬴afs

kt 應該實食冇痴牙

KT再輸真係認命算 兩次都資格賽輸

如果係咁會唔會太癲...咁tabe就真係1個打爆哂lms所有隊

出Jax

藍哥呀
求下你放過我smeb

想睇老rox係世界賽相愛相殺

Penis冇份

唔會啦 , 我本來都話今日ssg 嬴

垃圾ssg

jax 太依賴裝備
一肥唔起就玩完

Kuro cry

唔想佢下年繼續係skt

佢地的確係打出lpl既味道
而且只係夾左兩個幾月

我諗支持佢嘅都唔會想佢係到

Khan隻jax打爆cuvee嗰場正

你漏左好多過程WO

琴晚估SSG 3-0, AFS 1-0個陣話AFS 3-0
2-1個陣話AFS 3-1, 2-2個陣話下場KT 9成羸硬SSG

做人最緊要係結果 , 過程笑下咪算囉

所以我都唔明點解marin要pick隻咁易比人counter既trundle
要頂線又頂唔到
要單挑又被單殺

我唔係KT迷 無所謂

KT迷唔知點算

求緊藍哥高抬貴口
唔好講

藍哥燈到打足五場 多謝佢都黎唔切啦

放過我老公啦

唔係話唔可以對kt有期望架咩
Never get excited for KT Rolster

但如果ssg 仲係出haru , kt 係100% 嬴

呢句說話要點理解
姐係出haru=贏kt?

其實佢好耐以前有個團體賽既冠軍
不過係d細比賽 無咩睇頭

唔係架..
睇返RR
ssg同skt都輸
係得kt先贏返場

唔係 , 出邊隻jg 都係kt 嬴

只係100% 同90%既分別

隻英無問題喎 係其他路輸線
加上marin玩得唔夠穩

問呀kt pawn
ssg 加油

搞到kt入唔到世界賽都算啦 仲要咁鞭屍

下非洲輸左？

求下你地唔好燈KT

Ambition

ssg

AFS咁都輸番轉頭
完全係典型AFS BO5版

搞咩, 冇睇一陣非洲俾人reverse sweep

ambition：SSG needs me

燈神降臨

SKT Peanut 同 SSG Haru 應該唔洗再上場打

冇啦 , 馬榮最後兩場膠膠地

我覺得 huni 會冇

馬林衣家返Skt有冇機去世界賽

睇完頭兩場諗住非洲實食無痴牙
點解會輸左架
馬雲 Kuro
唔撚想SSG班撚樣入worlds
除左Ambition 同Cuvee真係成隊唔討好
Btw今年kuro 真係幫自己平反哂
係Rox個陣比人話係弱點
其實係甘願做綠葉

下年努力啦

放心，有KT喺度，SSG班垃圾唔會去到世界賽

如果唔係第3場 三狼果個位throw返出去 啊啊啊啊啊啊啊啊

支持三星

無計啦
Kt有上野兩個毒瘤
永遠要隊伍圍住佢地兩個人打戰術
毒瘤打法
其他位置都係比人犧牲
事實證明左
Rox中下實力好過上野
尤其係下路 真正carry點
上野兩個毒瘤 真係浪得虛名

Smeb係毒瘤

我覺得係個打法毒瘤
佢有carry能力係無錯
但成日要團隊戰術圍住自己
Lol最成功同穩建既體系始終係保中下
上路可以carry 但唔應該係犧牲中下路既前提下

Deft雖然係on9
但你睇返kt既比賽
Score基本上係smeb隻狗黎
永遠係上路 中下路對線係好大壓力
輸左比人屌 贏左無功勞

估唔到有人講上年既smeb同花生係毒瘤定假膠

咁faker係咪係毒瘤

個打法真心唔健康
你諗下khan玩杰斯幾可有cuzz長期駐上
佢一樣發揮到自己既戰術效果
但smeb玩carry英 score一定長期駐上
傻既都估到你係邊

同s6既deft一樣
廠長 下路看門狗

Deft團戰定時派膠 不過佢地多數都贏線
我覺得score去上面好正常

唔講咁多 , 拍定手掌 , kt 3:0 ssg

對唔住呀
唔該唔好再燈我KT

我咁睇係對賭 如果score唔幫上而幫下 smeb基本上前期會成日1打2
你JG唔GK上就可能會比SMEB打爆 咁駐佢都好正常 下路有MATA點都會穩D

唔驚 , 真心

ssg 同kt 既實力差距 , 我燈完都係kt 高兩班

其實好似係因為smeb季初個時成日俾人針對先會有score住上
然後當下路有機既時候smeb就會tp落去收頭+首塔
咁都叫毒瘤咩

我合指一算 , KT 3:0 SSG 真係冇問題 , 比盡佢 3:1

因為對面上路一爆
Smeb 可以開始tp 爆埋下路

其實好多問題都係戰術 ban pick run唔起
就好似afs打skt game1
Ban pick差
比人131打得太好
Group唔到打團
成隊都打好差
都要捉下路戰犯

成日睇得出kt投晒好多資源係上路
但收益唔大 明知收益差 仲要繼續
尤其對陣skt
Untara太穩 反而bang狀態咁差
如果kt肯投放多d資源係中下路
對線deft mata真係可以打爆bang wolf

臨危救駕 唯我安必信

救世高達

見到HARU即刻唸起古思堯

lck第3隊 係邊隊都冇所謂
咪又係比我地hka。虐殺

skt ban pick都幾灰下 又要封上路 bang又成日比thresh

題外話, 我個LOL唔知道點解成日排緊果陣, 冇野彈出黎, D FRD話我唔禁我先知原來排到, 同埋成日揀英果陣係BAN PICK, 人地揀完, 卡住0秒, 跟住轉頭話我冇揀英, 扣9我分, 我上網搵, 有其他人都係咁, 但完全冇SOLUTION, 我已經REINSTALL過都冇用

假膠?

試下其他ACC係唔係同樣情況 , 試下重裝GAME , 再唔得一係搵客服 , 佢有個 一對一客服可以比你排 , 然後會有人同你講

SSG教練ON9啦, 一早應該出Ambition, 輸完俾SKT之後仲繼續出HARU根本就係玩命, 打AFS讓2追3就易D, 打KT如果又係頭2場出HARU既話, 再上Ambition我諗都幾難追3

之前打skt我地係度都屌到haru屎忽開花啦
我諗韓國論壇個邊都係差唔多情況
個教練無可能唔知 haru逆風係負作用
真係無言

又唔可以怪晒教練既 , 可能haru 真係蜀練個時勁到飛天 , 所以教練再俾機會佢呢

不過下場應該冇佢份

可能係同blank同樣原理

Haru打中野連動係勁既
不過依家meta已經唔岩打中野連動

錯, 應該係同Huni嘅情況一樣

SKT今年真係有啲難贏世界賽
對Khan untara就穩輸
但huni又唔穩
希望LZ可以打得贏SKT同KT啦

後備上場有得聽一場教練講戰術同分析

而家嘅Huni已經唔同哂, 又穩又勁

kt打贏LZ殺入決賽再遇skt，復仇者聯盟數度圍剿skt慘被讓二追三

SKT唔會比資源上 永遠放生 等佢抗壓
然後輸就屌鳩佢
S6已經係咁樣打
資源投左落中下 輸左都係屌鳩上
SKT上路成日都比人圍毆

估下世界賽skt 上路放untara 定huni (應該只帶一條友)
jg兩個都帶
花生雖然係我隊作用唔係特別大
但佢吸引唔少女fans
huni 就算9數啦

應該Huni

Huni全世界嘅Fans肯定多過Peanut, NA/EU勁多

PEANUT IN SKT = 陪酒妹

Huni 世界第一 TOP

我覺得skt 係一隊好踏實既隊伍

無論人腳點換 , 版本點改 , 佢都可以好平穩咁打到85~90分

如果你既隊伍有本事係五場bo5之中 , 有三場打到95分以上 , 你就可以嬴

如果今日你狀態唔好 , 成隊只係得70分 , 你唔洗抱有一個想法係skt 可能今日都係得70分 , 冇咁既機會

比賽中可以見到skt 真係好少領先既情況俾人反cap

lck final 雖然大家都有唔同意見 , 但我覺得個日係lz 真係打到超水準大於skt 狀態唔好 , 雖然呢兩樣野都係相對

咁點解s5 marin打得起
根本係實力問題令佢唔想投資上路

咪玩啦 上年rox中下真係唔算最勁
下路goriila的威脅性大過pray好撚多
佢個英雄池係搞到skt淆佢淆到要wolf後pick
bang長期表現都好過pray
就算表現唔好pray同佢都係55波
真係打開局面個個係gorilla
kuro上年就長期輸線比faker
咁都好意思話中下勁
上年rox同skt打個陣中期經濟好多時都係差無幾
最後都係輸咪就證明kuro同pray唔夠人勁囉
今年lz明顯上中野都勁啦
jg路人王 即使係坦meta對角色都掌握得唔錯
上路khan隻杰西同jax太撚勁 玩到好似無人頂到
bdd對線雖然比faker略壓 但團戰能力同faker接近
絕對唔係依家嘅pawn crown kuro比到
下路靠住goriila嘅關係對線大部分都贏
lz係就係比舊rox勁呀 但唔係靠下路carry囉

Lz 真係有計打skt
出杰西 or jax, 你出坦 穩輸
出鬥士 佢就不斷gank你
Skt又鐘意放生上路

所以打skt 好有計

打佢地BP 位唔夠用
要ban jax Jaycee 牛 扎克 同 加里歐

???🙎🏿‍♂️???

meta 問題
當時係興darius fiora 呢d 英
上路用坦英博自爆咩?
而家係大坦時代,上路自然出坦(係khan 咁恐怖姐)

S5 Marin玩坦都好撚勁喎....Maokai 廿幾勝0定1負

Good point

果陣鱷魚 達端斯 菲歐拉 1打5 都得
下路弱勢meta 緊係比晒資源中上

S6 s7 除左上半季係刺客 其他時間都係ad 話事 資源分配自然落左中下
Skt 搵duke 呢類抗壓一線選手係做啱決定

只能話 今季meta 唔太適合上路兩位選手

s5wc有幾何對線
10場有8場逆EU 上路跟住JG FARM 之後換塔
節奏快到咁

關咩投唔投資上路事

個陣下路推塔三寶 希維爾,JINX,炮娘

依加西維爾真係

你隊友deft 哥都拎出黎用

信下你隊友啦

我deft 大用都全場最高輸出

擺明係pawn 子雷到輸

Wtf

我除左塔莉亞果場雷之外就冇啦

你準備3:0 ssg 未？

KT 對戰SKT勝率
peanut 46.15%
Blank 0%

kt 加油啦

咁你個場生性d 咪嬴囉 , 就係差你個場ja

其他人根本唔重要

其實deft 做到野去到最後又比人捉 派膠 唔怪得pawn

有secret weapon 呀我地

如果你要我正經講 , 應該係持久力問題

打足五場 , 打幾粒鍾 , 可能佢個集中力頂唔住 , 後段開始派膠

次次都係最後關頭派膠 幾年啦.

唔好咁啦 , lol 先出左七年je

幾年又誇左d , 不過佢長係都係咁 , 真係要練練個持久了 , 唔係既話bo5 唔夠打

s4 到而家
3年囉

Deft 真係掌控賽果既男人
希維爾果場 反打果波係佢 派膠既都係佢

比人吊反轉頭

KT 打爆LZ 架

果幾場
skt bp 都尻黎 其實唔知係咪有心踢kt 落去

唔通係kkoma為左教訓smeb囂張唔黎skt

認真 smeb 真係適合skt套打法

但叫佢抗壓 , 唔俾jg 幫上 , 佢都可能會爆

KT輸

燈神藍有咩心水

3場都出鴨必純既話 3:0 屌打KT無難度

雖然我好想ssg 嬴

但理性話我知 , kt 3:0

邊個話一定要抗壓
skt要top抗壓玩坦根本係因為佢玩鬥士唔夠對面勁
huni s5玩鬥士已經比smeb打爆
更唔好話佢心態好易爆炸
藍寶短短幾分鐘內死4次 唔通又賴落花生問題?
skt根本唔介意你玩坦定carry英 容易贏就得
佢地唔係無比機會huni玩carry英
路西恩 蛇女 賈克斯 最後係huni 1次又1次令skt失望
untara都係一樣 唔係唔比你揀carry英
但都要你玩得勁先比你揀嫁
skt比你揀藍寶 因為huni untara都玩得唔差
再加多隻吶兒之外 有邊隻鬥士係佢地玩得好

All in ssg

放心 , 下年又會換兩個上

分析埋今年帶邊6個
同埋幾時會知帶邊D人

我覺得skt 雙jg 就大機會

我係skt 就帶sky 哥哥

sky 明年先出啦 都係帶雙jg 多

有個預感 , faker 會因為隊友差而打得好急 , 跟住會不停送頭

之後blank 又上場住中 , 但最尾都carry 唔到輸

俾佢出下場啦 , 做飲水機守護神做左好耐啦

兩隻top
一個就勁d 但同時容易爆線
一個就弱d 長期輸線 但少崩到救唔返
真係好難揀

想幫 faker 打定預防針 , 諗定借口

但係心態可以調整 , 技術差係冇得救

有上路黎孭獲 , 冇有友 , 下年都換隊友

marin 返skt 算啦

勁d嗰個都係唔夠勁先慘

下!? 仲marin? , 尋日嬴個兩場同佢冇乜關係 , 但係輸個三場 , 有兩場都係佢有份 , 其中一場仲要係因為佢判斷有問題 , SKT真係要肥閪都唔撚要marin啦

講到之前輸 場場都係佢戰犯咁

係佢自己想走 正常就唔會再以選手身份返去
不過唔再係一線TOP就係事實

唔係話佢場場戰犯 , 但係單睇尋日最後個場兩次ON9判斷
一 傳送去下路諗住包卡利斯 , 根本大家都知道係包唔死佢 , 硬要傳 , 之後上二塔放比納兒無損推爆 , 你傳左落去人又殺唔到 , 咩都換唔到返黎 , 做乜撚
二 下路守內塔個時 , 你唔通連自己唔夠納兒打都唔知? , 仲要衝出去交埋閃諗住殺到? 然後直接輸GAME

大佬 , 哩D已經唔係因為年紀問題技術操作反應唔夠對面打 , 係你自己判斷有問題 , 你咁既判斷對唔對得住你自己既對戰經驗 , 對唔對得住你隻冠軍戒指

嗰下cuvee如果反應唔到 真係會死

唔會死 , 哩張圖已經交左閃咬左 , 條血咁長

反正都係輸 要搏

琴日果下好似小朋友齊打交

唔係囉 , 係因為佢咁樣死 , 直接輸巴龍 , 然後比人推爆

如果佢唔死 , 仲可以拖一拖

衰心急

S7既marin 老啦

對住世界第一cuvee
邊個都要輸啦

算啦 呢家真係唔好吹marin啦
美斯 c朗都會有老既一日 光榮過未算lo
讚下佢靚仔就算啦

博既意思係大家都有機會嬴

10% vs 90% , 你都可以叫博

但琴日個下 , 馬榮已經閃現打左個傷害都唔死 , cuvee 仲有成格幾血向後閃 , 就算佢手賤或者慢左 , 食多兩下普攻都應該未死

除非cuvee 突然手抽根又或者急屎 , 企定定唔郁你先有機會打死佢

唔知佢係咪以為cuvee冇閃 所以有得打
唔係佢本人真係唔知嗰陣諗乜

其實佢冇w 冇e , q 同九頭蛇又岩岩放左

就算cuvee 冇閃 , 冰搥木搥走a 一下 , 可能都殺唔到

尋佢閃埋去咬個下我真係睇到眼都凸埋 , 我只係差未打爆個MON

咁佢始終係打意識打戰術既選手 我諗好多人鍾意佢唔單係靚仔 而係佢打法有內涵 唔好怪佢啦 仲要咁大年紀

榮耀頭盔 trundle

我當我地唔好事後孔明bp , 如果琴日bp 完 , 個十隻固定不變

大家都預計到上路個戰況係咁 , 我係教練真係博一博j4走上算

同花生一齊淪為偶像派選手

penis唔差 同skt唔夾姐
(好似係 除非唔係)

有無人睇lpl

廠長又要增添一冠

我廠贏就一定架啦 係睇下洗唔洗讓返1 2場比對家

國內最強上路Mouse

香港代表神丁奇笑而不語

如果LPL英文CASTER正常小小應該會多返小小人睇
真係好撚趕客
利申只睇RNG

邊到有得睇啲大陸主播講

佢d 主播得記得聽得慣
其他d 咩淫棟d R尾音好難頂

我放他娘的狗臭屁 不過睇左幾場lpl其實刺激過lck

好鍾意聽LCK嗰2個英文cast

未來最強上路奧迪

LPL基本上最廢係TOP
得957可以拎出黎睇下
JG都叫有我廠,MLXG
中路有小虎,ROOKIE,SCOUT
下路唔使講
上路9成9比LCK直接貫穿

So much damage!

對SKT咪唔洗比人貫穿

講真大家拎坦 就未必穿
不過世界賽版本 一日未定 一日都唔敢講仲係坦

呢版都陸續有吶兒出現 可能世界賽 會變返鬥士版本

放心 , riot 搞咁多野就係想玩大坦大團戰

所以由幾個版之前已經係咁改角色同裝備

不過呢個係三角關係 , 坦好勁大家都想用 , 咁可以穿坦既角色就會慢慢出現 , 而鬥士又正好可以打番呢d角色

所以上路今年最刺激 , 最食bp

the shy

we可能出唔到世界賽 連續5年打唔到世界賽

四隊真係好接近
由4強同季軍戰 場場都打滿5場

we今年又打唔到應該會想死
舊年已經飲恨g5 lead 8k被人反cup
岩岩4強又係咁

班大陸仔仲要突登拎tabe帶隊3個月就打到入圍賽去笑鳩we打左5年都唔得

WE唔係要再打IG 爭第三出咩？
利申：雖然WE打爆SKT 但想IG 出

係，但班友已經睇死we唔夠打

對RNG果場G5比人逆轉已經心態爆炸
對IG第5場又比人屌打
如果真係又打BO5第5場相信都會再重複

好難講 如果kt出到線
就等於skt帶隻私家雞去比賽
等佢開路 好彩既話kt仲可能幫skt打lz

你唔比lz 幫kt 打skt 咩

要下載d 熊貓 鬥魚個d apps先睇到大陸解說直播
如果唔係直播 youtube就搵到

要完晒成個小組賽 , 去到8強先有路捉

一個loop
LZ>SKT>KT>LZ
睇下邊個最後拾死雞

我覺得而家既KT無可能贏到LZ

utube都有大陸解說直播

WE睇陣容其實唔會差過IG Mystic會戰好穩陣

WE問題係中野
中路好似唔多CARRY
JG有D似KARSA玩進攻會勁好多,但坦又唔會膠到好似KARSA咁
只係話無咩存在感
WE就係因為呢2樣之前先會輸比RNG

林欣彤得幾隻
最出名都係LUCIAN

一個巴龍之子 一個單殺Faker
以家

khan杰西唯一輸個場就係輸比kt
雖然個場佢都好亮眼
論個人選手實力kt唔會輸lz
關鍵係score係咪發緊夢 同埋pawn頂唔頂到bdd

信我
依加既我好左好多

kt Ucal

Fuck you Runa san

Ucal而家soloq第一
勁呀

KT依家都未必打得贏LZ啦
同埋LZ都贏過KT架喎 係KT贏唔到SKT姐

嗰場係開季第一日第一場
LZ上面完全唔同哂 我覺得算係偷到KT雞

9分鐘33cs

以前MonteCristo同DoA好睇啲

月頭2：0完全屌打LZ

留緊一手
睇住黎啦

dklm

玩sup升級戰派個無牌AD黎

唔識食兵唔識poke人，唔識走位不停送頭，好撚野

好sad，唔想kt/ssg世界完，但afs又唔爭氣game 3開個靚頭，節奏又好，屌你精神同tusin走去閃捉隻zac，送2個頭比karma仲要斷節奏

唔理佢係唔係鍾培生,大家點睇呢份野

就係果個位

傻閪

淨係睇左第一頁 , 一拉落咁撚多字 , 搞唔掂

不過我估哩份野係寫比d唔熟電競既人睇 , 佢有講個電競經濟同周邊野 , 應該可以一戰

如果真係佢寫 , 咁佢都算有心搞

諗起佢科水俾gear , gear 都有少少唔好意思 , 都離左隊 , 不過禮貌上都互讚左幾句

其實佢真係小學雞同要面 , 你冇得罪佢可以好大方

你得罪佢仲小氣過方丈

反正佢本身有錢 , 當你可以搞一樣野而唔係為賺錢 , 真係可以玩到好任性

好在仲有PAPASMITHY

Papa

去年top20選手已有14人回歸S7全球總決賽

想問下世界第一嘅cuvee入到未

大家今年TOP20又會燈到邊個無哂武功

同你smeb 只能活一個了

屌 , 原來2號個日有野做 , 睇唔到live , 到時都冇同大家吹水

第一90%gorilla
仆街燈死

直情要開香檳

有機會啦！！！！

我覺得會放khan

支持

預告定都得 , 唔信就算

kt 3:0 ssg

幾鐘意ssg 都好 , 睇唔到一個理由kt 會輸

上中下野會全崩 , 冇得打

中路鬥渣

除非crown 可以出到維克特個類 , 仲要其他人頂到四十分鍾 , 不過呢個可能性係零

藍神好撚正 驚燈唔死 每隔4粒鐘燈一次

一陣score又學上年final咁玩2hp baron，可能ssg 3：2 kt

都係比smeb搶
冇問題

最近兩之都貼中嬴個隊

雖然係抵俾人笑 , 但2hp 真係運

唔同其他傻閪 , 重擊完仲有成格

上場你燈完又燈再燈燈燈
由贏燈到輸 再燈到贏

一早講左ssg 會嬴

我從來都唔會變 , 2 號kt 通殺

上路smeb 小勝
中路 鬥渣打和
jg score 贏啦
下路 都係kt贏

輸完FINAL之後BANG同HUNI冇再打RK

我對ruler 同corejj 都有信心既
應該唔係輸太多

BDD啦, 唔洗估

Bdd
唔係BDD

補link 佢好可愛

輸左要加操

想搵番佢地強奸派大星條片

kkoma 應該爆緊

佢地返屋企咋

kkoma + 花生

成件事好gay

小可愛

有我睇住 冇事

成隊skt城府最深係你

屌你 MING笑撚死
叫佢拍片嗆聲 佢話MEIKO 咩都好過佢

點解要燈KT
molamola

韓國班上路真係好勁,諗唔到世界賽有其他上路實力同佢地差唔多

edg個mouse會唔會又爆線

台狗: ziv

iboy 個樣咩事

EU: vizicascsi

因為我叫UZI

MMD

佢地吹開Ziv
話閃尿狼換ziv打上=世界第一

睇番kt 早期下路成日係壓線 但真正擴大優勢 都要等打早期團戰 靠smeb tp救場 出事果陣通常都係smeb tp cd 下路再開波 收皮居多

你吹姐

根本PTT 8成人都係冷嘲熱諷ahq同fw出國係垃圾

有時真係懷疑自己睇既PTT同你地睇既PTT係唔同

pray

連登最強LOL陣容
Top : SKT FAKER
JG : 在下花生仔
Mid : 我
Ad : Deft 老婆
SUP : KTMATA
教練一定係宅藍

LMS LCK 兩個lv

你不了

做咩鳩

請返比賽野算啦, on99

唔會燈啦 , 上場先估中ssg 會嬴

講笑者

EDG EDG EDG EDG ！

因為你中間改口風 話AFS贏

一冇比賽就成日係咁

雖然都好過沉底

真係好想知安掌門平時練習賽有幾廢先可以比haru 做到正選

到底UZI會唔會繼續做亞軍王呢

電競波歷克 電競李宗偉

下場好難唔貼kt 嬴wo

有外圍既詬 , kt 嬴係1賠1.1 個隻

藍哥發撚晒功

其實佢打ad , 只要唔係送頭 , 勝負有七成都唔關佢事 , 個三成打輸出佢又一定做到足

呢d 真係命水黎

我覺得連登應該搞返個連登幣投注系統

屌住老婆打

妹下妹下

睇嚟劇本會重演

睇比賽真係完全想像唔到

兩隻正副選jg , 個反差仲大過花生同blank

之前聽過個陰謀論話skt買花生既真正原因係唔想佢去另一隊威脅到自己，係唔係真就唔知，希望下年佢會走啦，不過又有聽聞過skt份約一簽簽兩年，如果係咁真係gg

UZI今日攞冠軍集火區

RNG嬴硬 , 唔洗諗 , 係差在嬴 3:1 定 3:2

skt 的確係好怕呢類jg , 但話去到唔想佢去其他隊而買番黎就未必咁誇既

咁s6完左world , 我相信每一隊好想買花生 , 佢上年真係好那勁

同埋我都相信去唔去skt 最終都係佢自己決定

所以結論我覺得純粹係一個勁既jg 去左另一隊強隊 , 只係兩者唔夾

至於換唔換都係睇下skt 下年再揾唔揾到更好既人代替去 , 我就覺得唔關佢簽左幾耐約事 , skt 揾到更好既 , 未完約都放你走啦

今日LPL playoffs

買定離手啦

rng gogogo

SKT堆約全部最長都淨係簽一年喎
年年都係11月尾續約同簽新人

係時候見證小狗第一個LPL冠軍

你死開啦 , 我預測唔會錯 , 你唔洗燈

又唔好咁講 , 我都想uzi 拎個冠軍

我預測都唔會錯

啱呀
趕佢走!!

..........................藍哥屌你咩 好燈唔燈 燈我小狗

非韓我自己都好鍾意佢

遇到我廠長都係要跪

佢成日打機打到成身汗，好dirty

好dirty

好似真係得佢咁大汗

可能佢隻手郁得太快

RNG又小狗亞軍魔咒又有藍神燈
今次MOLAMOLA

我撐EDG EDG EDG

上場兩邊耳仔都夾一張TEMPO 不知幾可愛

不求甚麼 想睇隻汎

支持RNG 小虎

有時睇佢玩 , 以為個場館冇冷氣

不過佢對線真係世界第一

廠長打氣區

雖然RNG EDG兩邊冇偏好，但希望無冠軍果隊可以攞返個冠軍啦

傳說中既太公分豬肉

兩隊都拎過冠軍

只係RNG拎冠軍個陣 咁岩UZI走左之後同返黎之前

4分鐘98

gogogo

rng 3:1

之前見有巴打問普通話台 , 今次貼晒兩個

英文 台

普通話 台

我撐EDG
EDG 3:2

MEIKO BB

Mario 片頭？

lpl d 開場真係唔知做乜鳩

個MC一出黎好撚老尷

廠長

台狗同連登仔都好鍾意吹ziv
s5 ziv的確係非韓最強上路 但啲人吹到佢同marin 55波
剩係拎佢單殺marin 2次打飛機
依家嘅佢連係咪非韓最強上路都成問題

我覺得要ban 飛機

係咪lms最強上路都成問題

都係個句 有好多都係連登屈鳩人

上得多PTT 根本普遍都係笑AHQ成隊變廢 笑ZIV連MMD都打唔羸 仲講咩出國打其他

但去到連登就變左台狗吹奏ZIV

同mmd 同級

又黎

睇牌面似係rng高一籌

大家正常發揮 , rng 嬴面大d

求你唔好燈AFS咁燈RNG

整野計 應該係rng
但lpl d 野真係無路捉

睇普通話台 見到記得真係慘

本身係台灣評述被D鄉民捧為神咁濟

為左搵多少少錢 飛撚左條女 放棄晒自己台灣市場 去撚左奶共 連講野都變晒大陸口音 痴撚線

misaya企左係到
但一句野都插唔入

我當年都好中意睇佢

其實我幾憎d 鳩up 佬 , 雖然我知主播係要咁

但有時睇台灣個d又係 , 亂咁吹奏 , 有d 煩 厭

可以去睇英文lpl個台
無吹奏無呢樣果樣但好撚悶

佢應該都係分析多 , 唔通叫鳩up 咩創告歷史個d 鳩野咩

記得唔係鳩UP佬黎 佢真係好俾心機 所有招式名都背晒

我真係睇人 , 台灣一見到tommy + c 字頭一定轉台

除非拎到S7
唔係既話呢個係uzi最後一場總決賽
聽講今年係佢最後一年

走a 怪頂上

EDG EDG EDG

20歲退休 唔係親口講都唔會信

好似話佢玩AD禁太多下滑鼠
之前佢都要休息,好似話休完之後都唔係好好多
所以有人話佢可能係最後一年

如果佢唔係想貪個世界冠軍 , 佢隨時退休都冇問題 , 開台賺錢

Meiko

有人話edg個ad個樣似馬雲

低炒似廠長 高炒似智障

支持舊隊友rng

中國選手d 平均顏值都好低

隻眼太開睇野闊d 者

我覺得係因為skt知前期廢係因為jg帶唔到風
一來太驚花生呢類侵略型jg
春季skt的確係打出佢嘅效果 花生隻李星太撚勁
但佢其他英真係唔算勁尤其坦英
連掘地佬酒桶都玩得唔算勁 係舊rox已經係咁

掛唔掛住uzi

EDG 呀MATA

UZI 都係第2架啦

deft同meiko又係好撚GAY

英文台好悶
但又唔想聽蝗語

meiko 比我都搞啦

呢d 野相輔相成 , skt 本來選角就唔鍾意只為嬴線 , 如果你揀左隻輸線角 , 帶唔帶風向根本唔關jg 事

而skt 事實上你見到 , 無論用花生定bengi , 都係用cover 為主既打法

小虎究竟Pick唔pick到飛機呢

靜音幫到你

最近支持smeb同deft cp多D
smeb開台果時deft係咁去惹佢太好笑

有都唔會揀

RNG科加斯TOP
JG酒桶
SUP牛
又唔幫AD pick

LPL Finals ENG 得7k viewers

RNG 贏la

rng 頭三隻好恐怖

點解rng 唔ban 布老母
咁counter 酒桶

LPL D賽評真係好冇料到 , 人地都出蛇女 , 你仲飛乜撚野機

ptt依家係就係好多人笑緊ziv廢左呀
但佢地依然係吹捧緊s5 ziv同marin 55波呢
到底邊忽55波 個陣嘅ziv最多=＞huni
smeb對線勁過marin少少
marin支援,觀念,團戰call已經勁過smeb好多
更何況係ziv同huni

佢ban 個兩隻就係唔想上下輸線

支持UZI EZ

小水槍

uzi

比小狗贏一次啦

UZI點解要pick ez

點撚解出EZ

唔想做第1 遇skt?

rng 做咩鳩 , 頭三pick 搶大坦陣去保隻ez

Ez 根本版本裝備唔啱佢

係咪燈神大戰
藍哥 vs 肥pawn

話唔定ap ez

uzi 條肥仔又想打假波

今場EZ都贏既話應該3:0架喇
但我估應該打滿5場

枉我支持rng

準備1:0 , rng 下場努力啦

出ez真係有d賭

上呀我狗

又想UZI拎冠
但又支持SCOUT證明自己

scout 惡到

而家我想edg 嬴

見到ez 就唔開胃

成個小花咁

有冇人可以講下雙方咩bp
無撚得睇直播

我廠呢下又真係靚

1:0 , 俾d 掌聲

rng 可以準備下場bp 了

Edg 加油喔

又燈
EZ得罪你

edg
慎 j4 蛇女 炮娘 布老母
rng
薯格 酒桶 星朵拉 ez 牛

ezreal 睇落又ok, 壓到枝炮

慎急到賴屎 , 差一隻兵上2lv

UZI D對線

ez 清兵慢炮娘咁多
中期就見真章

係 , 本來貼rng 3:1
就係ez 個pick , 已經想edg 反cap

問題係成長線 裝太拖 又無力

見到咁多人笑ez我就放心了
rng1:0

小炮原地跳

uzi d 食兵

壓住黎屌

uzi啲skill shot

唔計呢場 , 呢條友真係唔知點對線

用弱角可以平開 , 用平開既可以嬴 , 用嬴既可以穿你

真係好癲

廠長係LPL真是幾勁

恭喜晒edg

打到自動導航咁

睇下敢個再敢我燈呀啦

隻蛇女

你點都係燈架啦

幾好睇

一話edg 反cap 即刻做到野

如果係打慎 j4 布老母嘅話ez都勉強ok嘅
不過最主要都要睇星朵拉發揮
一落單好易比位炮娘入

LPL 都係一如以往咁血腥

隊友幫廠長保kda

lpl 真係好正 , 其他賽區死一條友 , 可能已經大家乖乖番線食兵

12分鐘唔夠14個頭

屌你老母edg 無啦啦送一波俾人

首塔首塔

宅藍一話EZ廢 EDG輕鬆1-0

RNG即刻輕鬆首塔

你真係好燈

你來我往先好睇

藍神唔好燈RNG呀

生性d 啦 edg

藍神燈到EZ都上身

仲有冇人笑EZ

準備又throw

屌
2隊鳩玩

柒夠未呀你

蛇女柒開

狂打架

掂啊燈神

MLXG個大技令撚到

係比藍神玩

屌佢老母 , 愈叫生性愈送

曹格都大魔王
都唔洗ez 出手

屌依加睇比賽都冇癮既
有未來人係度

邊隊都離唔開藍神既控制

uzi肥埋

AD領先2LV

隻科加斯一啖咬死AD啦

16分鐘21個頭

平時NA , EU 25分鐘0:0

咩都守唔住

冇得打啦

好少睇lpl
咁快就廿個頭係咪傳統黎

UZI招大[sosad[

平時無咁誇
不過今日happy game 進攻足球

一向都係咁

SKT個D先悶 打頭20分鐘都0:0 開一次團殺一兩件就直接巴龍完場

ad 輸裝輸咁勁

RR咪睇得出囉

依家睇到EZ真係唔方唔頭痛 藍神係有料既

係咪咁多頭就未必
不過打親都至死方休, 唔會死一兩件就兩邊一齊退

輸兵都輸死佢

你唔好唔記得佢燈RNG3:1
者係EDG

但佢一開波話見到EZ 頭都痛埋 即刻轉左EDG 1:0

我依加都好頭痛

想問宅藍兄今日燈邊隊

開波前話RNG 輕鬆3-1

見到BP , UZI PICK左EZ就話好頭痛 飯都食唔落 EDG輕鬆1-0 RNG下場加油

結果EZ肥到仆街, RNG輕鬆lead

又唔係輸好多K
但個樣好似輸左10幾k咁

公道講句 缺口中上打出黎

EDG都幾賺

殺2件都換路

咁都換到水晶

鬥折家過個快？

rng 咁都換

想EDG贏

小狗係咪仲未拎過冠軍

星朵拉好撚肥
贏蛇女成2k

叫佢入EDG啦

冇啦 rng 嬴緊

姐係EDG 1:0

Edg 中下 真係開始上力 再拖都幾危

肥左薯格啦 , 仲要死一個換巴龍

牛都嬴線俾ez 肥 , 仲有咩好講

屌mouse 有冇嘲中過人

最好講果樣咪係你燈

你盞燈係咪擺係牆頭

唔會啦 , 一開波就話 , 成三十分鍾已成定局 , 想燈都燈唔到

曹格黎料啦 4件大裝

iBoy好似花名係小Uzi

我係睇局勢發展而講野

開埋石像鬼應該秒到蛇女炮娘

下
唔開石像鬼咬呀

痴線

EZ追住蛇女黎屌

曹格已經不死身

其實iboy 已經打得幾好

睇下藍燈破唔破到燈

EDG永不團滅
點解走佬係走去敵方基地

好憎廠長

好好睇

轉一轉頭啫
睇落變左紅方攻去紅方，藍方避走自己高地

唔會啦 , 成40分鍾啦 , rng 點輸

邊個仲敢笑EZ

真係輸MOUSE

件Zet呢
之前唔係吹到好勁咩

邊個話佢勁呀佢本身唔係打AD架喎

曹格真係

冇咩點睇LPL, EDG 個AD勁唔勁?

多謝大家

UZI用先咁啫

佢咪ROX個CRY

佢RR果陣係好勁

都唔知咩事點解唔用佢 用咩IBOY

呢件IBOY堅廢

D人唔係成日笑佢淨係玩到艾希咩

mouse 個問題真係好大

之前隻ad比人笑多過讚

睇廠長收皮最開心
冇撚左PORN露撚哂底啦垃圾

岩岩UZI有波逼到蛇女噴佢R 再1換1埋 真係賺到笑晒

一肥就無解

uzi真係好神

駁唔到

就係rr果幾場已經係佢成年打得最好果幾場

都話rng 會3:1
先下一城

頭先邊個話係水槍仔啊

大家有冇睇到Mouse d 大同嘲
哂撚哂

佢打WE果陣比班強國人屌佢隱形
今場上哂火carry

lpl 最強上路你估浪得虛名

尾二場團戰個個都走左去打小炮 隻慎就殘血咁9下9下咁企係到
不過聽聞奧迪仲廢

個波其實可以更加賺
蛇女反打個下太出色
唔係rng係0換5

一係mouse，一係audi

audi 隻j4

係

UZI比人OUTPLAY左

佢本身好自信咁上去打

點知仲有大天使個盾

換到Scout算係咁啦 無scout輸硬

講真RNG係怕被蛇女一大4,5 打個大combo姐

UZI換左佢其實無咩所謂

其他人用ez招e用黎走佬
uzi係用黎追住人黎屌

其實一換一已經好抵
佢果4個隊友得返炮娘有輸出,成班人去老強佢

edg 真係好鳩 , 慎打薯格 , j4第一格gank 得咁靚 , 都可以俾佢肥番

可以番去睇番rr ahq vs edg果場奧迪有咩作為 果場之後強國人炸完edg微博後炸埋奧迪汽車微博 原因係同名

希望佢今次咁carry 真係可以拎到冠軍啦

佢隻EZ上年S6打SPY同埋TSM都好撚神

其實都係J4送返出去 果兩波塔殺

Scout係必死架啦
佢食得太多ez q
同埋edg位置太差 比人包成咁

仲記得上年世界賽 佢同MATA 2LV雙殺人地

mouse d 大完全未打團戰就落黎
大完就走佬
嘲又嘲唔到
真係衰過MMD

啱啱強國直播全部人都刷緊廠長得6543damage

haru隻j4同我廠邊隻廢D

zet去練上路唔得咩 反正EDG都係逼佢換路

走佬走得仲快過廠長

所以我話edg 鳩 , 係成隊

奧迪汽車躺著也中槍

唔知大家有無留意到
Edg個ad iboy團戰拉扯個陣成日比uzi q中
無左大半血

廠長：從未見過比我跑得快的上路

見到EDG出國打,但係WE仲要打冒泡
覺得成件事好撚ON9

廠長同haru兩條撚樣都係大賽隱形

LPL太子隊

we自己輸比ig有咩好講
edg>ig>we

廠長唔好再出J4應該就有望

出zet啦

廠長玩卡力斯囉 咁鍾意玩

期待廠長今年官方排名佢有top5

J4似係唔比rng隻top pick多D
但係放左隻酒桶比mlxg

其實EDG輸冇所謂架
聽日我一定要贏就得

mlxg隻j4都ok

我驚你要係台下睇返廠長轉頭

EVELYN

呢個patch仲未buff ez
遲下buff完ez應該會仲恐怖

第一次睇lpl 原來咁鬼好睇

uzi only( LPL)

我廠威武

好果EDG要贏
MOUSE 同隻AD 真係要醒下

rng 2:0 , 備d 掌聲

你鍾意睇打架最好睇一定係lpl

又話睇形勢先判
英都未揀就2:0

其實點解clearlove叫廠長?

LMS如果同LPL合拼
FW有無前4

好似係鬧過某D關於豬廠既野

之前有個表話
LMS 贏LPL 好似得幾次

lpl除左rng同we都冇乜邊隊穩食fw

IM換人
JG打SUP
中路打JG都贏

LMS羸LCK多過LPL

rr前lpl打lms係9成勝率

咁撚牽強

私家雞LMS

LMS第一 HKA

因為睇完第一場 , 已經feel 到edg 唔想嬴

講真HKA應該>AHQ
同FW應該會打到GAME5仲有機會贏

有冇人覺得rng個名好柒

hka bp已經改造到成個風格係lpl 咁

夾多兩個月應該會再好D 依家先岩岩夾左2個月

原來s7改左制
4大賽區第3種子都要同班外卡隊打外圍賽
咁睇hka未必入硬

本身LMS連第3種子都冇

EDG又嚟?

終於幫UZI拎炮娘

uzi教人玩trist?

炮俠

點解無轉藍紅方?

又唔ban 曹格

唔係必轉

GAME1 3 5係RNG決定
2 4係EDG
GAME1 RNG想打紅
GAME2 EDG想打藍
所以RNG連續2場都係紅

屌呢鋪g9G
MOUSE 唔識玩藍寶架喎

佢唔識玩上路添啦

當scout 冇到

EDG 雙虛弱

以為佢會PICK CORKI

我覺得
連我撐EDG既人都覺得
今場都GG RNG 2:0

我反而覺得EDG個陣>RNG
如果RNG前期防守唔到既話

見到佢pick rumble 我真係冇哂信心

mlxg

扣閃

撞唔到

係 , rng 一定 2:0

屌

頂住